[無銀用] 求搵錢方法

唔好話做雞

拎枝電筒照下野飲販賣機底下

做kfc唔錯 你每做一個鐘佢會送32.5比你
做得好仲會送多啲